[TG]認真傾心事group

如果你係個好嘅聆聽者/有心事
好歡迎你入來，條件都係尊重其它tg嘅人
如有任何玩野or狗公or唔尊重即踢
暫收10個
謝謝

如有興趣可tg@srlbonf2

推